[再見Thiago 希望再見] 拜仁球迷討論區 陸拾壹

感謝Thiago7年拜仁時光
希望你係利城生活愉快
第日重返慕尼黑

2020 拜仁慕尼黑再次成為三冠王

狂賀120年創會慶 漢老萬歲

感謝神醫禾法治四十年嚟既貢獻

歡迎Nianzou Sané Nübel來投！

含淚祝願前拜仁鋒霸高美斯未來退休生活愉快

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

佩里希奇：我在必不成功

MIA SAN MIA

拜仁輸--->山寨王
拜仁贏--->屌靠拆成個德甲骨先有實力
拜仁贏歐聯--->都係山寨王

德甲有球隊歐聯好成績--->根本德甲隊好有實力，係拜狗拆散人地戰力
德甲得拜仁歐聯好成績--->DLLM拜狗獨大搞到其他隊變垃圾
德甲全軍覆沒--->就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

14年世界盃拜仁carry-->拜狗用國家隊席位逼害非拜仁球員
18年世界盃德國出局-->DLLM拜狗又累到德國隊變廢

高價買人-->拜狗又玩金錢足球
低價買人-->DLLM乞衣拜
免簽--->拜狗又玩陰招搞到其他隊人財兩失

買人地主力-->拜狗拆人主力
買人地潛力股-->拜狗見邊個打起買邊個，又浪費新星
借人地球員用-->乞衣拜借撚完唔買斷衰過Condom

Danke Thiago

Lm

發現佢老婆都好得體

04又係呢班人...無變過垃圾陣等睇大炒

Alaba後備都冇 傷定係真係鬧翻咗

比意見？
真係唔知如果拜冇咁鬆手會唔會有人學古狗罷訓

仲有佢個仔Gabi
好難唔中意佢成家人

傷左

Welcome back, Ralf
Welcome back, Rudy

有無link

我信提既職業態度

04有冇炒教練

04炒管理層好過啦

嗱 都話 唔放魯迪既話後備防中/右閘呢個位唔洗煩

希望辛尼嚟咗之後唔好成日傷

NOW 無左德甲咩??

have link?

睇PIN

以前一堆大number 25 22 29 32 27打正選
明明我拜傳統黎 依家個個轉晒number

呢場輸會唔會迫到管理層買人

Fox今年無落標啦(張約得2015-2020, 仲講到今年隨時執)
傳香港無台落標

拿比sane
睇下新10號同7號踢成點

勁撚到

基拿比

勁到

Serge

Tor

我勁到
5星左腳呀EA

痴落黎擺脫靚到

利雲

堤式助攻

呢場要40-0?

唔通第一場就大炒

保

基比今季有無機拎神射

仲以為傻靴會自爆先

無架喇
Finesse shot 都唔比你

邊個assist
睇唔到

6

雞比真勁

l21快到

個21號好似幾勁

件雞比真係早印左

保定個頭

JM走嘅話

哥可唔可以唔好轉number

上年先印左佢

紐

應該會

Neuer究竟企到有幾出
次次人地有過頭波未控到就清走左

個5號係咪個法國小鮮肉

456

半場

now無得睇嘅

sane個態好左

睇唔慣 6 7

咩好似 真係勁

全港都冇台轉播

法蘭西搞笑型鐵衞

最已陣仲買咩人

哥

哥！

沙利: 好嘢~唔使買人lu

why 19 spare

牙梅首刷

我地都幾多04舊人

反雲又要出動

利雲唔想比助攻sane？

利雲未食飯？

牙甘好似上腳咗
著咗件6號好似想搏多咗表現

Sane踢得好客氣

希望sane入到波

Fantasy有佢地兩個

sane對板

睇嚟屌少陣都唔得
辛尼自己射埋好過

頭先果下比人打埋荷包

水貨still水貨

入波唔播7 nation army?

抖狗有空位肯傳係好事

牙梅跑到 想趕盡殺絕

哥鏟得靚到

雞比果下first touch

Sane唔錯，有幾下key pass不過隊友唔生性

Btw 保定個頭好核凸

D first touch勁左咁多

Fahrmann

費蛇有表情

後備席放兩個keeper兩個二隊先坐得滿

利雲廢到

博我屌？

Sane好凍？
得佢袖就波衫

可以換幾多個？

哥頭先係咪扭波

新技能？

應該5

12m

12m 滿意未

Ozan

我都嘩咗聲

呢下利雲放軟晒腳

利雲fit到

利雲無12m開唔到齋啦今場

拎得幾靚

咁快換走sedar 04頹左d喎

點踢都無金球 咁上力做咩

好撚靚拎哂角

終於入

信心已番黎

廢到要12m先有波入

04傷埋Harit就可以變返上季尾隊垃圾了

04: 唔好咁啦你哋 我想踢波呀

想睇ZZ cuisance

頂替漢堡角色

Serder又傷左？

當歐聯踢
半場都唔俾過

alaba去邊

去德乙搵漢堡

l21又拐下拐下咁

除咗雙閘中鋒之外全部德人

呢球無越位嘅話
雞比都太獨食

就係無而家德國最弱位置既球員

Rudy比Lucas爆開

Sule都差啲

Sule中杜

傻靴：我都好爆得

Flick啲波好睇到

l21原來咁勁

alaba傷？

加仔點算

希望下半出吓幼幼
好耐唔見z35

今場應該頂翼位

Sule都上埋嚟

仲後生 大把機會

Alaba唔好走啦

靴都仲係24咋

紐亞：不如比張櫈我坐

Fein傷？

04以前好歡迎我紐，依加搞乜

梅

梅好撚搞笑

第四球證：沙利你買人啦，咁多口水

辛尼太鐘意扭
另外防守係好左
再者我覺得甘絕對配得上件6號

半場開始放後備落黎踢

有球迷咩？

睇唔慣

Fb留言

6號個頭走呢頭就轉

Why

可能想紀念／繼承T6？

利雲超越左路明，163球做左拜仁隊史第二射手

第一G梅拿365球點跟

sane勁到

辛助攻？

sane好撚fit

是

個反擊好撚快

個後防係咪我拜後防嚟

Sane仲諗住有機入到波
又比拿比執左雞

德國好凍咁

快過摩佬隊皇馬

史浩克0:4

已經未出加仔

開波嗰陣睇到得14度

sule都出嚟

夜晚又大風應該唔止

出杜

杜

德法聯軍

有預感今晚我可以hat trick

講完即有

會唔會兩個hat trick

靴個傻佬攝衫好肉酸

Sane幾多assist?

利9: dllm

辛尼廢撚到 淨係識刷助攻

2

射大細

加仔會唔會打返前呢

伊比斯域：仆街

大家已經唔記得高文

Ralf好慘

差啲入埋 利：

睇睇吓，有少少2R嘅影子

已經出得好靚

sane係咪唔想倒戈入波

2個咁易傷 點都要第3個啦

又爆

加仔都係一個人 邊路前後都玻璃 買人啦屌

利9嬲嬲豬樣

甘6號真係好唔習慣

利雲：你班德國佬玩踢晒啦

利雲同梅今日有脾氣

幾時買到抖音接班人

換人未

有JM未
最後一場都唔出

利雲rebona

梅負碌入

利雲呢下

利雲
射門
出波

佢去邊

風騷到

個出波

抖音

抖音今日做乜鳩

贏咁多畀佢上吓場啦

推波個下柒到
回身

nubel心諗走得快好世界

寸過馬撚

翻母會畢爾包

佢應該都真係會走

sane

甘俾得靚到

7:0

手術刀

定咗？

辛尼！

屌你k6好撚強

C11
Musiala

死拜狗趕盡殺絕

以前應該會諗係德甲差

但諗諗吓我地入過疤狗8球

未官宣

9成㗎啦依家

flick完全無用佢

當疤咁踢

甘又堤式助攻

K6好奇怪

仲有Chris richards
2隊JJ

好唔慣見到k6

還我t6

費無表情.jpg

甘式助攻

好想睇fein

車仔青訓都出埋

叫返泡菜

反而AD無得出

呢隊04廢過漢堡

仲有zz

會唔會有傷

冇翼陣 7比0完場

為9粒達平反

加仔上年全勤咁

第一場比佢抖下啦

唔敢換利雲走
怕佢嬲

on list wor

後備冇人到紐布同烏都係到

傻靴份人好串
成日越位都追到

遲下有dest

拜對西維爾有無得睇

Musiala好J到

嘩 呢幾下有啲嘢睇

42號咁扭得嘅

佢平時二隊勁唔勁㗎

成班坐到林伯M腳咁

佢呢一年跳左兩次
你話呢

堤返咗嚟

點譯 梅斯亞拉

會唔會係對手問題

可以呀
或者梅斯亞拿

你話呢

咁搞法高文想踢正選都幾難...

佢真係好好波wor

好撚靚

107攬埋一舊好gay

德甲第一場？
右腳洛賓呀

沙利：仲買唔買呀？

Zz都出埋嚟

8球 flick又無哂表情

青春風暴

jm

買

費希文：我都有阿媽生

Musiala勁sharp

14號唔再係佩

Zz

講下jamal
佢舊年過黎
6月升上2隊做埋主力
17歲既佢德丙debut入波
6月21德甲debut
而家入埋波
佢堅有料

唔洗買人啦

沙sir，明白了

永遠懷念

唉 咁都無得上場

thiago走算係好黎好去

JM走有少少覺得辜負左佢

2隊其實好多正幼幼
大家有時間可以一齊睇德丙
Youtube好多時候有直播
我基本場場都追

甘啲fk
笑死人

過人個下完全唔似𡃁仔，sharp過meier好多

少少foden feel
敢自己去

反而想講cuisance 真係麻麻

問心舊年jamal sharp過obm
Obm都需要轉個環境
而家去左荷甲睇下會唔會過到呢個樽頸位

C11嗰感覺真係好似聖山

其實c11同jamal
我會期待jamal多啲

球直線亂嚟
辛尼同雞比都笑

8:0

Fati 咁樣

Agger

7 10係咪笑緊C11

大家黎緊2隊德丙有慕尼黑打比
不過唔係對1860
對果隊土耳其munich
Youtube直播

恥笑

其實JM點解近幾季都冇得出
明明只係32
仲要係近年幾個教練都無用佢

Richards無乜機會

笑到好似笑尻啲弱智仔咁

太慢

比啲機會佢
佢有潛力

希望muisala代表德國

慢/體能跟唔上

垃圾時間都唔比佢上係咪玩針對

史浩克08

Musiala值得多啲出場
Cuisance放逐下先好嘛 借去賀芬咸練兵就正

Rudy

Channel係邊個

猁嗰種賤種真係衰撚過獌

k6上半場passing accuracy 100%

做乜炒8球都冇乜太大感覺
係咪對隊波太高期望

因為上一次入8球只係34日前

德國波不嬲唔會留力 習慣咗
幫新攻擊線驗貨
驗埋靴狀態 反而柏華靜啲（唔夠波踢）
最正係新仔

其實個拜仁入波個17歲細路，好似都係車路士青訓

係，好似係德人

佢有英德兩國國籍

艾達、達史迪根、費希文有咩共通點

he became the youngest player to play a match for Bayern in the Bundesliga.

一路著住件42號 好鐘意拜仁青訓號碼傳統

C11我真係唔睇好
處理球又慢又急又傳得唔準仲成日想上陣，我心諗你邊夠班，寧願睇Arp都唔睇佢

太想表現自己但係又show唔到

First touch都好差 完全唔係同一班波

仲有中堅Mbi又係車青訓又係英德

佢係拜仁新youngest goal scorer

過去10年嘅21(唔係傻靴)、25、28、31，真係好撚正
好彩唔係33

屌你老母

唔好咁樣插Mai
青訓黎講佢真係無乜機會表現

肥鳩好波

今仗有41、42上位，加埋本身古辛斯、ZZ、新簽PSG個新仔
沙director：我們已足夠強大

拜仁傳奇中堅

如果搵唔到合適既人
我真係唔介意比2隊JJ上黎踢

Mai都未退休點做傳奇

Oliver Kahn on the transfer market: "You don't always have to talk about new signings. We can also see what we already have in our team" [ZDF]

我絕對贊成用多啲2隊新人，尤其今季德甲可以換5個人
但係右閘同中場中真係需要補充人，Pavard勁極一季要打3線始終會仆街
C11擔唔到大旗、Tolisso易傷、JM回塘
而呢兩個位，我暫時見唔到有邊個新人好突出可以打到呢兩個位

最已陣

同意右閘暫時未有一個有benj或者甘既水平
中場中我想比機會angelo stiller
2隊入面我好J佢

我發現我有40幾50張高美斯gif

佢個樣好似馮允謙

佢分波派牌幾好
同埋唔知點解自己好中意佢

Oliver Kahn: "Sergiño Dest? No, I cannot confirm that. Of course we are making considerations. There are extremely many games this season, an incredibly tight schedule. Accordingly, we need a big squad, but I cannot talk about details right now"

Cannot talk 姐係處理緊

N/A

好mean

屌你大猩猩
唔好同我講你學埋你隊友沙利啲衰野

話時話鴨去咗邊 ?

Hat trick早已預言
0-4個陣就訓左

死拜狗靠拆人骨先咁勁

farmer league 刷數據啦

場均3.4粒 真心癲

完全同高蛇時代比係兩個世界

贏到幾球都唔收手
拜狗贏到咁盡為乜

：條傻仔比直線哈哈哈哈

我覺得係training/二隊比賽質素可能唔太高
咁肯用新人又缺人冇可能唔用

J下數據

雞比第一球係21世紀德甲第2快嘅揭幕戰入波
利雲163球榮登隊史聯賽第2射手(第1太癲, 第2已經好撚勁)
牙盧贏到22次身體對抗全場最多
梅拿200球得路明, 利雲同G梅拿多過佢
8比0係揭幕戰最大比數差距
22連勝追平賤種紀錄(然後下場輸比西維)

傻靴
拜新人傳統加盟既第二季好過第一季

Btw件主場越睇越靚
靚過上年好多
但球迷球員版啲料都好易勾線咁

高蛇時代 贏都只係贏一兩粒

失得多姐
入球都係少0.5到

咪9up 佢大炒熱狗

傻靴第一季扮傻

迷高？

好心咪咁
04次次對多都出盡力打

費歷克訪問話本來今場應該可以再入多三至四球

睇嚟佢試過雙位數都唔會收手

唔試過

準備輪姦19隊

利雲：話我？

琴晚佢都2A(雙數)

alaba定加仔嚟

你BLM定真係分唔到
加仔黎

平時認number

德甲得18隊

召喚返漢堡上嚟得唔得

Alaba 睇怕都執定包袱

獅子開大口

下半場訓左，利雲球助攻

有冇人覺得而家官方啲圖加殘體字好肉酸

首发阵容 全场比分

琴日利雲個態度有d似幾年前
成撚日屌同黑面

佢交完個靚助攻即刻開心返

屌，見要搵link 啲網時不時彈廣告就冇睇到，估唔到第一場就入八球.... 有冇Ching 知咩網可以全場重溫又少廣告？

事實係唔係只會贏一兩粒

講事實就迷高？

假拜

托個球勁過份

屌邊到有德甲睇

亞視買我都會含淚支持

尋日啲大陸term聽日人

臭支那

有原聲喎

AGREE，我情願打多狗果陣出盡力打

我㩒落去冇得揀

打門 球進了 拉開比分
漂亮～來自基米希的助攻

堤依家成個twitter都係利記po

求簽
Dest
Brozovic

我又諗起件22

攞咗未

打門兒！

買左件決賽版，再係官網買左件三冠紀念版
再買就係同一件衫買3次
落唔到手買了

漢堡心諗 好彩上季上唔返嚟 今季睇定啲先

應該入三 四件
衛冕章 歐聯決賽 歐超 世冠
睇高層表現 差就唔課咁多

世冠應該踢唔到，可以慳返

拎左一段時間
係估唔到歐聯後
直接著7號

22先經典 搵唔返

依家波衫舖啲3字2字應該滯銷
2 22 32都轉/走咗

仲有Musiala破咗聖誕老人個最青年入球紀錄

Pro kicker 訂咗甘32
不過未收到電話

有冇ching訂過 打俾你定Whatsapp

打比我

有冇巴打想印T6 多左幾套主場字出尼

3客full set 1099好貴

三年後一個多一個拜

On transfers:

Flick: "We'll get one or more new signings and we'll be able to play successful football throughout the season."

Salihamidžić: "The transfer market is open until October 5. We'll leave all options open. We exchange ideas internally, Hansi & I communicate"

[ZDF]

Here We go

個陣好J到

有兩個要一日踢一場

想睇fein

一齊十卜2隊慕尼黑打比

3個
Zz
Chris
Jamal

Btw lungwitz 重歸2隊
今場係後備

重以為拜二係德乙

拎左冠軍不過唔可以升班

前四隊比拜入8球嘅已經降曬班
04

fein

大家可以留意下BAM26

jamal好扭得

zz first touch真係

屌 輸球on9波

feldhahn今日做乜

占

會係補咩位置既球員呢

右閘

中場

哈密士又carry
CLS

紅埋

太靚仔
打鳩佢

Fein

fein追和
個龍

費希文同level

哇屌好彩人地噠大Q

鴨連德丙都唔掂喎

真心幾失望

鄭優營正選

要睇了

Arp

依家香港係咪無左德甲睇了?
如果想睇仲有冇網?
有冇拜知？

屌 條防線真係

ZZ D First Touch

對面個Sararer好似舊年個Undav

真係76先有占士說明書

佢哋個利雲仲勁過我哋嗰個

Hat trick

占士1 G 1 A 1 key pass
究竟鳩華點用人

個年76都教唔掂James 軒帥黎到救皇咁

拜打唔到442

依家76其實433 嚟
James 踢美欺個位同唔駛回防

arp ruin左musiala個one two

zz真係

原來十年前嘅今日利雲射入德甲第一球

巧合嘅係當年都係打04
而當時嘅門將係紐亞

zz assist

好似求其就入到咁

轉台睇德甲，邊場好

屌比人追和

手足

利物浦前線好黃

史特加無左me真係

屌
垃圾台攞咗

今晚多仔對加柏
通櫃台播

德甲呢日冇一隊主隊lead緊
除咗負碌拜

好似真係

即係邊個台

真定假

多仔真青春風暴
正選兩個17歲兩個20歲

應該真了，不過唔好課金
上季佢好似試過播其他賽事爛尾

屌

又係呢間閪嘢 上季中左伏搞到季尾焗住睇CCTVB

有啲樂視feel
我搵link算數

季尾唔知搞乜冇得播

呢間嘢曾幾何時好似都播個德甲？後尾點？

連利記都又簽人
拜郁手未

體通

冇爛尾
重有猁榮基

好似話會簽多個
但係冇講咩位置既球員

牙白又比法傻迫害

曼仲忍受到迪基亞

太耐冇聽猁榮基
把聲衰咗咁多嘅

原來viutv 做足球小將

夏細三會唔會又剷草

乜鏟草唔係淨係計作客咩

96做緊侵

夏世三打翼衛係咩玩法

佢哋全部左閘傷曬

Neuhaus踢得麻麻

算啦
加柏收埋晒啲前鋒

加柏強留細三可恥
細三根本就係西法倫既人

夏世三傷埋

冰人又變漸凍人
Sob又唔知幾時開始變咗so9

睇獌唔睇加柏？

牙簡係拜出道好似都係打閘
唔記得咗左定右

咩都冇睇
係床碌緊連登

Passlack聽咗個名咁多年先22

二隊就好似打防中
第一次一隊出場就踢左閘
不過當時佢打閘d位置感麻麻
同埋後尾出佢都係垃圾時間，唔可以作準

依家直頭變埋中堅

呢場真係德甲第二對第四？

唔好多口啦

典解法夫利同鼻屎咁中意三中堅同唔用brandt

冇夏基美真係差幾皮

鼻屎不嬲對利華系既人無興趣

冇台有

要搵link

比寧咸x雷拿入波

係未來呀

有球迷嘅

啱啱放出嚟

今年英超多星到
Thiago×2 kai bale James Werner

17歲比17歲

sancho

佢地入左1萬人左右

始終冇咗舜文同柏霖同強尼講
硬係爭啲
呀邦同猁榮基唔夠多資訊

柒咗唔好推

利狗簽jota就咁爽手

原來雞髀主場蟲黎
唔怪之得係倫敦同里斯本咁猛

車路士2球
熱刺4球
倫敦剩番一隊未對過

半場已經要換啦

原來哈密士免費轉會去愛記

買人啊屌你老味

tbh尋晚嗰場真係唔好睇

肥鳩小心一陣又比隔離屌你大德甲膠
不過我都唔睇德甲其他隊 除非歐聯當年04 今年rb入到八強四強咁就撐下

我好撐其他德甲隊既
除左某一隊

Brandt好似無乜上陣機會
不如…

傻靴係咪踢得幾好？

上場係 身體對抗好咗
但推加仔上第四翼鋒又浪費
加仔返右閘放傻靴後備又浪費
加仔右閘傻靴中堅alaba後備仲浪費

上場傻靴表現

但係又無理由叫加仔踢後備

幸福的煩惱

法傻完全係當佢萬能後備 出英國幼幼都唔用佢

左右不分？

大戰我會睇

老實講下遊我唔多睇

笑咗
未訓醒

我試過睇下游波
又真係幾悶下

真係浪費晒
我覺得佢先係未來最勁嘅德國中場

一來對其他隊冇愛
二來人腳麻麻又冇咩form

咁浪費不如過黎學下野

上次世界盃得佢一出場係有用

哪有位

做乜fox無左德甲？

完左約咪無

昔日7+10=Robbery
而家=Sanabry

拜仁牌啞鈴

Comabry

咁cable會播返？

Rummenigge on Thiago: "After the transfer was finalized, Thiago waited for me in the parking lot at Säbener Straße. He hugged me for five minutes and cried. He himself was very moved and I also cried. Thiago is a great person."

thiago

發覺依家雞髀入波唔學哈登
係咪太易入唔好意思

入咁多球
次次做隻手會攰

我相信thiago退役之後會返嚟做ambassador

原來琴晚多仔可以入場睇

係啊,拜仁果場係因為幕尼黑個州政府因應武漢流感多左人中招,所以臨時推返左州政府個決定(相反香港)

市政府

睇真啲仲夾咗佢條頭毛係度
唔怪之得要戴帽

車d青訓勁到
今季買咁多人又迫走曬

個會徽好撚柒

我都係咁話

好心佢執執嗰會徽

體通天下個app好廢

Lamptey?
太矮啦 仲矮過隊短

Ching 訂咗？

有免費德甲，手機睇問題唔大，但係chromecast 或者airplay都窒

原來佢仲未標價錢。有官方source 點都好過搵link 無限彈廣告啊

你又知係頭毛？
Zoom近睇幾粗下喎

加埋下面條紅色野
十足學校校徽

有冇人睇利車？泰坐後備

熱買Wout Weghorst
仲敢買荷蘭前鋒

先黎第三日 唔知有冇操過一課
正常啦

車拜友好
支持殺猁

Poulsen單刀射到咁

哈伐斯

乜撚嘢名嚟

跟音譯，幾好

見到我車就諗起
Thiago rudy Vidal Tolisso jm一齊出的日子

難d

kai踢假9？

D英撚話thiago 係cam

where

利禁住嚟屌
今年歐聯實比利456

我哋都禁住車屌啦

kai負責傳冇人後上

係疤果陣就係

kante踢得咁差嘅

評述

咁都要返後

德國水貨

Kai有啲中游球王feel
希望feel錯

利完全用唔到中場

kai 同 werner都未企穩

想睇t6入波但想睇痢輸

own goal

其實兩邊都唔係好用到中場

利有兩隻跑狗翼
車得半隻

妹到就訓著

反利但撐堤 好矛盾

same here

雲狗廢到

雲拿

雲拿都真係繼續咁廢啲把握力

佢射術其實算勁但係打拜冇乜入過波

kai各種散步

我阿婆都入

愛的擁抱

相撲咩

真係C4黎
爆炸品

輸一球點都好過打少個啦

出thiago456車吧

德甲出產後防

我哋聖拉當年咪醒
拉乜鬼文尼
由佢入咪得

泰出！
支持利記

Thiagoooooo

agger

Kai J咗咁耐兩場都庸庸碌碌

今季真係英超支持利記

t6

泰啲眼神好好睇

[ thiago踢未 ] 車路士 對 利物浦 16

#546 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

五分鐘就分到高下

何wayne呢？

Kepa又要信心危機了

條撚樣仲有正選出仲鳩吓鳩吓 想點撚樣

希望T6唔好學痢啲濕鳩嘢

借紐布畀車救亡好過

落到場同其他人比完全係另一個水平

thiago去英超

werner kai去英超

我地拜仁唔賣垃圾
又平又好用添

見到班利發現新大陸咁
定係佢地諗住前季贏到疤拜就咩到睇唔到

堤好似打前咗

手術刀係基本野

其實中中好蝦人踢
當年jm Tolisso goretzka 依家kai一debut都冇咩睇頭咁
唯獨堤

有
過咗保定再射近柱

thiago送12m

牙堤輸12m

T6送大禮

都話左

佐又射唔入巴西龍
前幾日波台先吹奏完

佐狗

逗住入唔到

第一場波送12碼

佢表哥Rodrigo都係咁

舒服pk

其實利雲射12m都係咁

不過佢見門將唔郁都唔會射得咁無力

利雲career射失5球輸得1場咋
點比

牙抖得返射12碼叻
咁都射唔入送佢返波蘭

仲識Rebona傳中

撚伯係搏就一早搏啦
依家先換

個十二碼連入紀錄都好似係冼腳先斷

kai狗準備步牙白後塵
保斯是無辜的

Thiago真係好撚勁

落到場成個形勢唔撚同哂

想念提同甘兩個瘋狂直線反越位傳波了

不要再說了

唔出odoi 0翼陣唔知想點

今場都幾悶
睇返拜仁算

打多個緊係唔同

車仔今場冇點搶迫，又冇針Thiago，壓力仲少過對德甲中下游有前冇後狂搶迫果d波
佢分波勁舒服
btw. 好彩拜冇買雲拿

我覺得佢今場踢得幾好wo
不過佢個定位其實一路都覺得好怪
打翼又唔算好好腳法同過人能力
打正前又唔係好好對抗性

冇突破能力
對抗差唯一優點就係走位
但first touch又唔係好 冇空間就廢一半

雲拿一定要有人係前面照著，自己擔唔到大旗
其實如果Kai今場直頭打正前hold波，雲拿再攝位，效果應該會好d

佢真係得快同走位靚
呢d球員踢中下游球隊會好好用
大把空間俾佢爆

林狗真係教得差啦
自己球員特性都唔識排個咁既陣
kai同雲拿都出哂既話
佐仔 簡迪 高 同 mount就四揀二啦

格硬出咪反效果

打車仔如果大戰打防反都有得打既
今日幾球都叫靠佢走位 但啲過人

唔work
kai狗打正前都係拉後分波比跑狗爆入去
根本做唔到支點同中堅對抗
今場好多時要雲狗一個帶波推上去
佢亦都唔係呢種料
一路都話車喺前場少左一個控到波嘅人

kai嚟拜仁操大隻啲 犧牲速度增加對抗性好過

諗起梅拿真係癲 咁瘦但係對抗冇乜話好輸蝕 定係佢已經聰明到完全用走位係避過高大中堅

我反而覺得車仔好需要啲突破力強既翼鋒
短期內林狗都唔會有能力教到識踢高章波猜散

但佢個陣完全冇人踢到簡單波

要雲帶波突破，下場就係2018年德國隊小組包尾回家

佢頂唔贏中堅但訓低嗰下照樣出到波比隊友

留基奧特做支點頂波比雲跑，可能仲有用

以前佢真係成日入頭鎚

不過應該係識跑空位

感覺kai嗰定位錯曬

依家真係尷尬
位置相同既人太多
但個個功能唔同

平時屌得利嗰兩隻翼多
而家先知咁好用

Rummenigge on Thiago: "After the transfer was finalised, I saw Thiago in the parking spot waiting for me. He hugged me for 5 minutes, cried and thanked me for making it possible for him"

好撚肉酸

4年兩球有一球pen

鬼叫佢地中間冇歐聯打

佢上次入係幾耐 好似好耐冇見過了

T6 J片

郭偉祖！

旱安
拜狗肯買人未

旱！

每年開季必屌沙利咸美鍚

信高層得永生！！！

一定有ＤＥＡＬ傾緊！！！

高層唔會令大家失望！！！

起咗骨，但已經搵唔番13/14波衫放返落去😢

對車有球撐龍舟中楣

玩咗咁多年ig未試過follow利球員

一直都follow 牙梅同PR普

PR普去切肉整kebab啦

Kai 子居然咁撚癈，仲以為可以成為另一個著藍衫嘅迪布尼添

認真起上黎連自己都驚

雖然都係紅色衫，但個感覺好怪

費：慣咗㗎啦

Kai踢德甲都未有當年KDB嗰種驚世feel啦

不過04個-8得失球要幾多輪先變返正數

冇左毁猁安

唔係囉佢上半場見到利雲炒粉好激動

冷靜得恐怖

其實佢心諗你班仆街仔7球仲唔夠 係咪8球搞寸個party

拜狗仲對住8：0打飛機
跟住一個禮拜打曬西維爾、賀芬咸、多蒙特呀
等住輸曬哭波喪啦

踢完之後班常規正選傷晒就好笑

人地多仔就青春風暴
你睇下你地拜狗

球會友好
借隻神奇幻幻比你玩吓

34碎紐呀勁過24碎紐呀
不服來辯

人地啱啱買完一億德甲水貨s

路明尼加 「我半價回購返嚟，保證踢到識飛」

大家keep波衫掛多定摺多
呢期太重手買多咗再摺就冇位放

【高普：泰亞高波都冇練過】

昨日賽後，高普表示泰亞高未與球隊合練，已需臨危受命（因軒達臣感到大腿蹦緊）

牙泰

今季英超MVP已定

：邊個仲話要簽人

唔怪得埃及文明攞唔到佢啲直線

睇上面條精華都睇得出未有默契，同埋堤都淨係喺正做啲簡單轉邊

又話仲有人買既

有新人啦！！！！！！！！！！！！！！！！！

拜狗借左米蘭二隊幼齒Lenny Borges返黎，重點係佢係打右閘既
今季係咪組軍完成

二隊姐嚇我唔到既

連二隊都要用借人呢招

德國幼齒回流？

我都有件22

尋日psg場波...

dest好似傾得差唔多，應該會嚟

😲 Wahnsinn! Die #FCBU19 gewinnt zum Auftakt in die neue Saison mit 8:0 (4:0) gegen den Nachwuchs des SSV Ulm. 👏 👏👏

⚽⚽⚽ Christopher #Scott (8., 16., 54.)
⚽ Jamie #Lawrence (28.)
⚽ Luca #Denk (35.)
⚽ Thorben #Rhein (68.)
⚽ Mamin #Sanyang (85.)
⚽ Armindo #Sieb (90.)

上樑不正下樑歪

依家呢兩件絕哂版

之前又話同巴塞搶阿積士右閘

我相信係傾緊

講慢保定仲慢啦，上季尾都場場有保定咁款
講級數保定點同JM比
JM你易傷

唔係話巴成數高啲咩

所以我自從上年開始越黎越憎利物浦

[

最賤種係成日走入去拜page爆閘
甘news就貼trent張死人gif
加仔news就講英甲仔
最近8比0就貼t6
連登都係一鳩樣

比人恥笑喇

抖音佬9分鐘5粒 5周年

點解叫佢抖音佬

教我如何不迷抖

好玩唔玩玩抖音

之前見到小白都有玩
差啲想銀科路佢

啱啱走左去睇dest球王片

好似幾正咁

仲要用華為機玩抖音

簽到再算

依家其實要右翼 翼 同中場替補

但一個都未有

翼九成九借odoi/升musiala

幾多號對西維爾

musiala 都可以期待下

25號凌晨

odoi點會借到過黎

人地之前先續約完依家過黎做fourth wing

睇完上場表現我覺得用musiala就夠了

又要輸比西甲隊了

硬係形住佢遲啲生涯末期會去大陸踢

星期日又要踢聯賽

Vidal國米

好想去慕尼黑
食豬手飲啤酒

足球快報留言見過

1m簽翻嚟都抵
佢仲有大把貨

Goodbye and thank you javi

Firm咗返畢爾包？

冇影啤酒節相

抖音佬又要比人打到變豬頭

原來musiala未決定揀代表德國定英格蘭

正路就英撚啦 由細踢到大都踢英撚

中場又少多個

希望俾多D機會FEIN同杜

八月頭係E灣買咗啲印字
用咗個龜速集運依家仲未到

轉機去巴塞隆拿姐

險簽隊

你班死拜狗咪FF咁多撚會簽人

Aarons去巴塞

dest個樣on99咁好啱拜

佢本人好似都揀拜
係唔知同阿積士傾唔傾得掂

講真疤冇錢就唔好搶右閘先啦

條鋒線同中堅問題大好多呀？

施美度都賣埋佢有得唔買咩

karlrummenigge Dankeschön für alles lieber @javi8martinez wir wünschen dir alles Gute für die Zukunft 🍀 #MiaSanMia 🔴⚪️

官宣jm走了

會借puig？

題外話 原本好似話借pedri
但8-2之後比巴塞cut線

不過其實正選pavard先30m 後備要20m好似有啲貴

Anyway

Dest決賽出到？

費sir打過比古沙想佢黎，不過班高層唔buy
如果真係肯比佢返黎，大家點睇?

去咗隊啤酒

古沙 4-2-3-1 打邊唔太掂,係得個攻中位係有作用.
出佢,即係變相冇得出梅拿.
買返來當後備,咁不如比多啲機會 ZZ / Arp 好過.

仲古沙？佢有代謝病㗎，之後都廢咗啦

我想架

利申古沙fans

之前唔係有傳去利重聚高普daddy ?

反而免簽M子返嚟仲好啦
我唔信抖音佬場場90mins囉
而且鴨又長期都踢2隊

Free agent我要卡利祖好過

其實比得Zz着14號，應該都預咗佢係後備前鋒

夠平乜都得好難廢得過ooo

古沙好似肯降薪, 28歲免簽, 又踢到前場幾個位
其實屌得過

好想睇古沙第二春

支持葛斯

Flick帶領佢搵第二春大大巴打落多狗塊面到

拜狗女足靚女傷左韌帶
fifa好似好高potenial的

dest好似比巴塞截胡

佢去巴踢正選點都好過做pavars後備

疤依家立立亂 係我就唔去
下年美斯係點都冇人知 真係隨時星散

G持

原來得二客用新球會字

其實我都想gotze翻黎
本身真係gotze fans 有佢件德國波衫

依家德國媒體話拜仁done deal
西班牙媒體話巴塞done deal
都唔知做咩

我都迷佢 所以先唔想佢返黎衰多獲
跌太多啦唔覺佢會踢到Flick ball

原來拜區咁多迷葛黨

係多已經迷
點知同抖音前後腳一齊黎

5:1狼堡都有兩球係古沙比

same
12年專登買左佢件多仔波衫
安76我屌你老母，人地換埋經理人表忠都要趕走佢

Flick點名要點會踢唔起佢套波

希望佢真係翻生先28歲正值高鋒

古沙碌鳩

其實肥安會唔會嚟到乜人都唔肯所以結果發脾氣走

佢條柒頭俾人炒架喎

發脾氣之後亂鳩咁嚟
印象中個陣排啲陣都好奇怪

俾人炒個場排聖誕樹陣

但都係走頭無路先求變

“I didn’t want to embarrass anyone at FC Bayern, that really wasn’t my intention,” Timo assures us. “I just wanted to close the topic of Bayern and Werner for myself. I think it was clear to both Bayern and me at that point that we would not get together in the next three or four years.”

誠實豆沙包

“I would be lying if I said it wasn’t like that. The 3-0 home defeat of Chelsea in the first leg against Bayern didn’t exactly speak in favor of going to London”, Werner confesses. “I have to say that openly, because with Leipzig we always played very good and close games against Bayern.” Chelsea actually had no chance at the 3-0, but you could see during the game where the mistakes were made and that they can be turned off quickly. Werner

佢想講rb>車？

呢幾年次次對親RB都㩒曬平安鐘咁

啱啱睇話高層驚媒體壓力所以強烈反對簽翻gotze

但只係軒帥時期輸左一場咁大把5勝4和1負

jm隨隊去歐超盃

呢場應該真係last game

仲記得聖山開拖打人嗰場都贏得幾險

4和都算勁啦德甲黎計對某隊都係7勝3負炸（雖然456贏過哂）

當年好似係佢絕殺追和

捧埋最後一個盃

今次套boss西裝唔掂喎

香港好傢無乜地方有得印佢？

有冇人諗好fifa21起手陣

@路維

抖音
辛尼 梅拿 雞比
牙甘 牙哥
加仔 牙靴 蘇尼 帕華
紐亞

咪嘈啦諗緊點用Kehrer Draxler

起手我應該唔會用全拜
之後夠錢先再換
Fifa 20利雲太鈍唔識用

fifa多數一開始賣抖音
係game好難用

希望哥in game同真人一樣咁好撞

雖然都係費力克攞

如果拿高斯文就真係破晒紀錄

原來講ut? me唔玩ut

但黎緊有牙短有少少心動

查馬

哥20已經好撚勁

嚟又唔拘嘅

張RTTF升到癲

紐同哥幾照顧04小師弟
得佢兩個有follow nubel
Sane同隊過一年都冇fol

好快就變隊友

flick已經講左唔會買古沙

佢有講咩

我睇記者會無否定

kai

hat trick

Cls蝗疤連續放走咗幾個正選料但個正選陣容好似冇乜影響

有無巴喺Asia store買咗野，8月尾落嘅order完全冇聲氣，email又唔覆😢😢

拉傑迪一個月內要比我拜炒兩獲

那兒來的自信

留名等睇Dest比巴塞搶嬴後，

board出嚟回應話盡咗力

咪就係

好想去澳門

其實我地都九成搶輸

一早比夠錢咪簽到

係要等到人地黎搶先比足

嗌價要探底，

唔還價15輪都探唔到！

我拜買人冇話買貴，只有買唔到！

佢嚟搵我幫手約女。。。

拜仁對Dest：無所謂，你損失

轉會post幾多花生食

疤羅馬想借Rudiger
其實老鼠未爆閘吹奏佢之前已經好憎佢
下下回傳比neuer冇諗過自己搓上去 估唔到留到車咁耐

利想Brandt回巢仲比人拒絕咗
唔用又唔放人走

仲有Leeds想要Cuisance
球壇痴漢睇啱既嘢應該唔會太差
本身我都反C11的 但上季尾對禾堡睇到佢有啲潛質
係上場比人放翼位然後鳩比咗腳直線姐 希望大家比多季機會佢

Ｃｕｉｓａｎｃｅ係有質地的

但態度謙虛沉實少少會好啲

發唔發覺遲早德法大戰會變拜仁AB隊練波

Brandt真係比多玩死

呢一代德國人最有創造力係佢

原來利雲阿爸係柔道冠軍 阿媽打排球
淨係知佢老婆係學空手道
唔怪之得身體柔韌度咁高

Btw真係畫到muller好樣衰
係要人接受Lewangoalski 呢個sick joke

我地出手救佢

法夫利都傻傻地
長期後備上陣

仲要成日拎去打中鋒

咁快就反骨

好揀唔揀去多德人墳墓

因為巴菜改踢424，不嬲前鋒多

講真話小心比人掟落街呀

Borussia Dortmund’s Wonder kids: Mahmoud Dahoud and Julian Weigl

之前仲有隻法記嘅翼wolf唔知乜鳩

見你地講Brandt
條友踢開咩位 冇留意
打fifa見佢係Cam

全部自家青訓嘈乜

完全唔明點解突然間咁撚多人吹奏t6 明明狀態其實好飄忽

懷仔比人賣到去葡萄牙

之前踢拜撚有人吹奏
仲話佢廢添

我買健身袋同銀包就無事
但件波衫就未等到
我相信係疫情下出貨要時間啫，唯都耐心等下啦

德甲farmer league
英超個個都係世一中場
你咩隊人地咩隊先得㗎

留意到你班拜狗未踢都已經咁搶口
輸曬歐超盃同德超盃之後就慢慢bin你地c

中場中打攻中唔夠機動性
我成日覺得風格有小小路斯基

咁多人推post仲以為簽咗人

其實今年搞到咁款 點解d英撚仲咁有自信

佢話佢踢6號位都幾C伏
然後左右翼同10號都踢得

唉好想要

以前係成日大波都比失既
但今年復賽後一路都好穩喎

哥得 83 strength
83 stamina

我覺得Brandt係要自由度
比佢得閒走下邊線 返後拎下波 做小組入攝禁區
咁樣成隊波好smooth
個年利華充份見識到
多蒙特而家成日焗佢打翼 甚至打中鋒 限住佢發揮

感覺kimmich過左佢
Kimmich 比波穩得黎 創造力仲高
防守高幾班
係dribbling 差小小

歐洲足球應該冇咩人有thiago呢種南美腳法（我知佢西班牙人）
睇過幾年Musiala Foden去到咩高度

咁其實成隊利華都幾free
成就咗Kai brandt兩個前場多面手

C11都有少少影子嘅，睇下浸多陣會點囉

佢對禾堡有球係後面帶出重圍我以為堤黎
但唔敢吹咁大驚比人插

堤啲假身shoulder fake係甘仲未有嘅嘢
始終腳法係細膩啲

事實上佢都係巴西人
揀咗代表西班牙啫

dest似gg

On99唔好又租個垃圾做second plan

Fifa 21 UT起手德甲陣

OOO:我又進來了

仲玩Fifa

因住有人話你自我安慰

我班車迷fd已經話係拜仁手上搶左timo
真心唔覺得適合拜仁 更加唔覺得拜會買 更加唔覺得勁
季中高層講到出口話唔適合拜仁
我真心覺得可惜係havertz 我覺得如果陪訓得好 可以係下一個klose van persie 利雲
不過真心打得起都會走 唔會stay係車仔
感覺到個球員目標係皇馬果d

拜有樣好係唔點買德人返嚟坐, 俾足機會
近呢幾年最對唔住可能係wagner同rudy

算啦到時又搬返gotze 出黎
講足幾世紀

gotze唔算差啦
又傷又病無人想

我改咩名好

Gomez_33

都係德丙神鋒

法傻又水人啦屌

有攻略？

Arp (德丙)

Davies

三冠功臣嚟，俾下面？

你都唔畀面我佩

今年歐賽training唔錯
Adidas將精力放晒落training度所以交件咁既二客比我地

夏撚仲抵玩過抖音佬

我上面個德甲起手陣就係咁
唔用抖音用haaland

沙田瀝源邨火警，起火單位外晾衫架個牙婆就嚟蒸熟

奔

疫情唔計

一陣有波 應該會推爆
有冇清開定新po

諗緊睇唔睇好

[請你務必將西維爾當成一個威脅你生命既野獸] 拜仁球迷討論區 陸拾貳

訓陣睇

而家訓陣間起唔到身

唔介意收返韋沙仔
當年同小豬配合果球靚到

屌訓唔著
唔訓了

Phillip Max又有助攻

鼻屎：

有出場陣容未

去埋荷甲gg

越踢越梅 係利華正選都冇

傻靴又贏

冇加仔

真心覺得jm走哥就會轉8
678910 95四連星

佢應該會轉啦

加仔咩事連續兩場冇得出

傻靴上場踢得幾好

好似話有輕傷
一係當翼backup

已經買左我拜贏波

Sane 96年架
不過45678910都係95/96

有冇機-2贏

好彩bein sports有

好似第一次睇超級盃

高文去左邊

懷疑肺炎自我隔離緊